Title: GERMANY GERMANY und Star Trek
Date: 2014-07-18 08:31
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: germanygermany, music, startrek
Slug: germany-germany-und-star-trek

Endloserscheinende Kamerafahrten entlang der Enterprise. Noch still in
seinem Dock. Dafür wird Star Trek I von vielen verachtet. Allen voran
Sheldon Cooper. Star Trek I ist für mich der atmosphärischste der Film
der Reihe. Da freue ich mich besonders über dieses GERMANY GERMANY
Video, welches wohl völlig an mir vorbei gegangen ist.

{% youtube Qy9yePGJ5oE %}

